公屋除名要轉細單位

我本身兩人住緊3xx尺，上網睇過一人係160尺，咁我準備需要轉我個名到第間屋，間公屋就會得返我屋企人一個名。

同我住緊既屋企人65歲，上網睇過60以上就唔會優先搞你，70以上就一定唔會搞你。

想問下有冇人聽過60歲以上未夠70都會逼你轉細單位，老人家佢會唔開心，我更加覺得好慘，睇過鄰居d一人單位真係4幅牆一個格咁

咁埋轉埋佢去你嗰到囉

轉間豪宅比佢住會唔會開心啲？

你覺得你阿媽慘，點解你又要除名搬走

等多五年先搬啦 扔低老母咁hihi

弱智仔

除好正常 老人夠住咪得

唔通個個住大左咩

如果單親家庭 老豆走左 住緊4-5人單位 房屋處會唔會搞你轉細單位？

65歲都搞你？

準備結婚，新屋企都係400尺，本身百幾尺我地除開2，400尺除3都係133，剩係計尺數唔計一齊住既問題都唔化算

有錢就咩都解決到

其實叫做最壞打算都預左，但係最好緊係唔想縮佢間屋，想知有冇實例係60以上都搞尻你

去大灣囉
一個人都想霸公屋都係蝗黎架啦

間新屋寫你老婆名咪得囉

公屋唔洗除你名啦 遲下又可以用綠表抽居屋 雖然係仆街 但好多人都咁做

一個人轉返細單位有乜問題？

一個人廢老仲想霸300呎公屋

不孝子，推老母住細單位

問下姐
唔通想佢轉細屋咩，又唔係話要唔跟規矩
我又冇好似大陸人咁呃政府拎公屋
咁都係蝗？

冇問題，唔通希望轉細單位，問緊會唔會姐

唔好咁自私啦

冇問題咁有咩好問

搵條女扑完入埋佢名咪搞掂囉

賴死唔走就得, 放心

房署有權利搞你
有機會搞, 過65通常唔搞

躝啦死老閪生人霸死地
有百幾呎仲要唔開心就訓街啦垃圾

瀨死唔撚走
蝗蟲過蝗蟲

我冇話要霸住個大單位，冇話屋但人住300尺先係應份，
只係想問有冇人有呢d經驗，唔好一黎就屌尻我要一個人都住3百尺，我只係盡量唔想佢要轉細，就算要轉我同屋企人都會接受或者新樓唔加名就算。

屌還屌 但我真係冇好自私話要霸住大單位，我開po開得唔清晰 sorry各位 純問各位既經驗

屌你 讓返d資源出黎啦 一邊屌蝗蟲搶資源 自己一邊做港蝗

唔好一黎就屌尻我要一個人都住3百尺，我只係盡量唔想佢要轉細

你up緊乜撚野呀屌你老母
唔係一個人要住3百呎,但又盡量唔想轉細?
設去幫你老母執骨趁天氣凍做湯底打邊爐啦乞衣

自尋煩腦
話會佢又驚餐懞
話唔會又冇人100%肯定
倒不如唔知唔問到時先算

又唔係話要唔跟規矩

咁你開post問？

唔會搞你 搞你先算

咁撚仆街掉落老人家

我老豆61歲，收到信講會轉你去細屋
但之後就未有帶佢去睇單位
其實搞唔搞到你純粹睇彩數

問人經驗炸
真係只係想知有冇實例係65都要轉細單位
姐係好似問緊有冇人帶套都大肚咁
唉 我知我白痴 冇人講有 我就安心咁解

咁姐係想霸300尺
係度問緊有咩方法唔洗轉囉
又要係又要唔撚認
煩到仆街

聽講好似都唔會咁快有得轉

唔洗理話你霸咩嗰D 啦
依家你轉名就一定除埋本身間屋名, 手續做足
房署都未話要你搬, 你除埋名主動報, 佢都幾年先做嘢啦
你自己責任上做咗就夠啦

你有冇諗過你講既野前後矛盾

呢到d 思維好癡線
讓間屋出黎咪又係養比150
一個人住3xx 呎都唔係大

唔會搞你放心

根本300幾呎一個人住好撚正常
老人家住160邊夠呀
同埋一人公屋單位大概得130-140呎

佢撚會咩唔單止唔會主動報 仲想諗辦法偷雞唔使搬屋添呀同蝗蟲一樣自鳩私

應該唔會，特別係d老人村地區
搬撚左益班仆街新移民
住到百年歸老先算

規矩就係一人就住一人單位
你除得名就預左老母會比人轉去一人單位，你唔想就唔好除名，生多兩件跟規矩你有得搬大屋添
又要拋低老母又要扮孝子

講撚到間公屋你既咁
你租政府嫁炸 屌你老母
你祖屋咩！？

老人家住細啲咪仲好，自己打掃屋企都唔使咁辛苦啦

過60 其實都唔會搞

訓街啦死乞衣
有160尺平租 仲想霸間三百幾尺？
出面大把人訓緊劏房呀

老人家唔夠咁後生仔就夠？ 屌你老母啦咁你話我聽130-140嗰啲俾邊個住

有乜撚野問題呀，樓主老母轉細單位咪又係益左新移民。轉唔轉影響到你班港燦咩？幫埋淋病諗計幫新移民improve welfare ？

成班都痴撚線，160呎扣埋廁所廚房得返個床位
佢地以為160呎=佢地320呎屋企少左一間房半個廳咁
公屋連開放式廚房都唔比改，成個廳只係岩岩好夠放床同飯枱

你唔霸就笨柒,咪聽連登仔啲正義撚花生口吻啦
你俾著佢地一定都係生人霸死地
你唔霸人地一樣死霸爛霸

會 不過預搞幾年 首先1年寬限期 再要等區內有你size嘅單位先會叫你搬 一直等唔到就會叫你簽份村外調遷申請 可以選埋區議會區內啲村

除名後一人住3xx尺 又未過65歲
準備定一年內搬細單位都得

騰出黎比真正需要嘅人

Agger

後生住一世160呎咩，公屋原意係想你努力儲錢買樓

覇唔緊要唔好扮孝子係到呃自己 認清自己係一個自私嘅人就得

新漁民就是有需要嘅人

兒登仔唔係覺得排到你自己掛?

咪撚傻啦唔該

屌你成班爛臭左膠咩讓俾有需要既人
場運動之後真係多左好多呢啲大愛柒頭

但要轉細單位, 都要有空置細單位先轉到, 都未必有屋轉到
加上65 歲, 到房署班友做嘢, 到時都70幾啦
所以跟足做我覺得都唔會安排轉細單位

真
係樓主on9, 貪又唔撚認扮哂偉人咁

如果唔除名比人捉到會唔會連間屋都冇埋？

3個人住一間屋有咩問題?

離婚咁點
利申唔識

60以上排最尾 有排都未搞到

成班鍵盤戰士
屌人係自私撚
同鬥黃一撚樣

好撚自私心態 死仆街樓主
正宗虛偽撚

個個人都係自私好正常 不過好多偽君子唔肯承認 係到攞孝子光環

政府資源一定要cap盡，否則就送晒比新腥港人。

樓豬婚都未結成 就幫佢諗到去離婚

法例上係唔啱 但係人之常情 除非你覺得個仆街政府啲政策做得啱

唔霸就笨柒啦
大把街市賣菜賣豬月入十皮霸公屋

房署做呢d好快的，一年就幫你搬

訓街既人慘唔慘？

聽講精神病有得括免？詳情自己搵

成班廢老住撚左成世不知幾過癮

呢個po有幾多人瞓緊天橋底

真，霸咪認
斯斯縮縮話唔係做乜鳩

撚會咩

一人單位唔一定160尺，每條村唔同，最細見過120，一般唔會大過180

你對你老婆充滿信任wor
四百幾萬

把口咁臭同自己含完撚嚟？

樓主意思係問得唔得 得冇理由唔做 唔得就算
一個人住百幾呎係香港畸形社會問題 講撚到樓主錯哂咁

言下之意你覺得後生抽到公屋會賺夠唔住讓返間屋出黎？

一個人住三百呎好撚合理
唔洗理樓上班乞衣

上面D回覆好痴線
一面倒屌樓主霸資源
樓主只係問下會唔會俾人叫搬
就算到時真係房署叫佢搬 我諗佢都唔會霸住
認真我情願俾樓主都好過益新移民

梗係啦，人地霸就屌柒人，自己霸就覺得正路，人地搬細=正常，自己搬細=慘。人地仆街就大聲笑，自己仆街就覺得好慘，正常香港人心態

樓主上連登問仲要咁介意比人屌 錯左
人地要屌咪屌 同父子騎驢故事一樣
你要孝順/嫌麻煩定乜 身邊人明就ok 啦
自唔自私呢啲野個撚個都自私架啦 唔通益連登仔咩

班柒頭咁想住160呎應該等抽到之後住一世，唔好綠表抽居屋

60 一定唔搞 一人住大單位都得

中曬成個po嘅人

調返轉
而家係蝗應該唔搞你
香港人實搞9你

完全係講緊樓主

公屋唔係一個主名 一個副名?
是但一個除名 係咪收返?

應該讓比更有需要嘅人

去問下條村個房屋主任先

唔緊要 屌就屌 我冇所謂。
唔好意思各位，我認我一定係自私，我緊係想霸間大公屋，唔想轉細屋

屌我既多謝你執正我思維，正常答案既都多謝分享比我聽

浪費香港公屋資源，樓主都幾自私

咪就係
根本香港人土生土長求其打份工都一定過個資產限制
理撚得你細單位定大單位最後咪又係俾曬支那人
只不過分別係細單位就俾未結婚蝗蟲
大單位就俾結咗婚蝗蟲
樓主依家霸住有咩嘢益返自己香港人仲好啦屌

公屋野你問番主任好過啦大把人仲麻煩/貪著數過你（我諗
房署先係決定嗰個

我五個人都係住緊三百幾呎
樓主反而想比個老人家一個人
唉，資源錯配到⋯

尋日抽白單果班人有幾多真係住緊劏房/自己搬左出去住，有急切需要買樓呀
呢d又無人屌

係囉，大大方方咁認咪好囉
你咁問都係睇有無位走到霸間大屋啫

居屋都係公營房屋，白單果10幾萬人9成都仲同屋企住啦
佢地唔讓比有住屋需要既人又係咪蝗蟲呀

唔益蝗蟲就益樓主咩道理
大班香港人排緊公屋排左5 6年
樓主有樓搬埋出去仲要霸間屋

佢有能力搬出去住
竟然仲有人當佢弱勢社群咁幫佢

呢樣真，仲要講到自己好有道理，真心cls

咪理d人啦憎人富貴厭人貧
呢d野問村主任啦，好多野都經佢地搞
65 應該就唔會點搞既

屌你早啲認左佢大家都仲係朋友
咪再同啲大愛左膠扮正義就得

正苦問題

多數未咁得閒搞你。

唔該晒 清

租住先囉 5年後先買
或者 落住你老婆名先

屌你老母 咁你就跟足規矩啦

問你老母咩

係囉 應該要主動要求房署換細屋啦可
咁樣霸住等人調正仆街

其實都係想食下花生唔想回

但屌你老母你把口真係毒撚到無人有 你係咪食撚晒自己全家d骨再奶得乾乾淨淨有剩自己攬住訓呀死白粉佬?

重點係人地閉翳關我撚事咩
我理得香港定新移民拎到總之就係要霸
香港人核心價值一向係咁,唔好咁離地好嗎?

對住兒登仔唔洗上心
問兩句都要屌你霸住間公屋
你又唔係問有咩方法避開換屋
佢地恨樓恨到癡撚哂線

咁咪唔好結囉 講經咩！

不如諗下用綠表換居屋

自私精

笑死 問吓都要俾人屌

公屋原意係叫你幫地產佬打死一世工？

你父母其中1個夠60就得 到時佢想你走 你叫父母扮自殺 房署就唔敢搞你
利伸 試過

少左個人搬細有乜問題

係「香港人」排緊公屋
十居其九都係腥港人

搬出去住就係唔想同家婆一齊住架啦
想要二人世界

如果由頭到尾都想3個人住
咁唔買樓叫新抱搬埋入黎咪得
老人家都係想安心安老姐
個個都淨係識得睇數字做人

有能力搬得出去住只係樓主
點解有要負責埋老母嗰份先？
屋企人俾家用就得
館必要攬哂啲野上身？

你把口毒到

排公屋一定係腥港人

隻稻草人好大件

唔使理班on9仔
依家公屋都唔係起俾香港人住
真係最好有咁耐霸咁耐
你要記住
你霸多一日
就有多一個支那家庭要住多一日劏房

Btw如果除名
最理想做法係趁老人家仲係到買綠表居屋
如果唔係百年歸老就渣都冇
作為香港人房屋資源一定要拎到盡

好撚簡單
搵多個加落公屋名咪得

通常都唔會理架啦 你估政苦咁得閒咩

笑死 伸手黨都唔屌得

返去5p啦

正常香港人收入邊有可能入到公屋隊

用佢名買綠置居囉

1人廢老仲想霸3-4人單位 屌樓主老母會唔會過份左

唔你老母咩 訓街啦

好似係咁計

1個人住2-3人單位冇問題
1個人住3-4人單位就要你搬

樓主有無考慮過同老母一齊搬新屋, 有照應又唔駛驚政府搞

Take care

新香港人已經霸曬資源
仲諗住仲有少少漏返畀真香港人

仲係制度裏抗爭同想拎返應得資源
香港離攬炒之路仍然相信遠

樓主咁有孝心應該俾老母住自己買棟新樓 自己同個老婆住老母名140呎公屋啦

自動自覺交返出黎啦
霸霸霸
自私精

幫佢買間囉

大個仔要學識搵政府文件睇啦
正常黎講都好少搞著老人家嘅

大把窮鬼返現金工/炒散等上樓

屌你老母第一版果班噴精上腦咁
人地都係問下會唔會
同埋一個老人家住慣左果度 隔離鄰舍又有個照應
想留係度都好正常姐
65歲應該唔洗搬架喇 放心啦

難得搬屋二人世界 樓主緊係唔想佢老母搬埋黎阻頭阻勢啦

要做都係要做
如果呢到有人答你一定要轉屋
你係咪新屋唔落自己名？
算數啦

佢收既話你鬧自殺，佢唔再搞你

多謝ching
呢個都有睇過丫，但佢寫到帶曬頭盔咁 ，所以實例好似可信d

正常人返工根本申請唔到公屋

聽講自願舉手搬細單位，一世免租

過65 先除，一星期返去訓兩日咪得。房處睇水電多，你間唔中開多d冷氣chur下用電量，開水喉chur下用水量，無事嫁on9

唔明啲人屌乜

一係買綠置居，一係名都唔除照話住緊，房屋署叫先慢慢搞
洗撚蝕間屋畀150

資乜撚源錯配丫？
而家有手有腳有做野既人排撚倒公屋咩？
排既家庭全部咪又係班腥港人！
三百幾尺又唔會益倒長者，實係新移民拎左去，長者搬左出去都唔會益倒香港人，點解要交番層樓，唔比番原本既香港人住

樓主真係好賤格。

乜撚野一個人住300呎好正常
讓間屋出黎郁係比150
屌你地啦成班歪理，住160呎有幾撚慘呀，大把香港人住緊劏房，又或者一家四口逼係200呎度，唔通你住就係應份

非洲小朋友食緊樹皮，你食飯就應份?

實例就係過60都唔搞你, 65+無業就更加唔搞
房署政府工咋, 好得閒搵野搞咩
頭盔一定有, 所有T&C都有頭規架啦, 放心吧拉

你係結婚買樓所以除名定係自己換新公屋?

表達緊咩？

講緊你應該今日開始自動自覺食樹皮，保護地球

有60歲以上長者已經「唔會搞」，
因為政策係搞哂「所有」非長者至會搞有長者，你諗吓有無可能清哂非長者條隊？就算長者主動申請調細單位，現時都有排等，係講緊以年計

人地個實例同你其實冇乜關係
唔搞人唔代表唔搞你
到佢搞你果下佢話係輪到你啦，你都吹佢唔漲
你又冇得叫佢拎個輪候冊出黎睇
況且你係呢度見唔到實例又唔代表冇
連登個pool 有幾大？
咪哂時間求心安啦

後生要成家立業既就等到十年八載，老野就霸住市區大單位食社會資源

離婚有冇名都平分架啦

其實政府都痴痴地
如果要個老人家搬細屋
又冇地方比d仔女間唔中番去瞓
又去佢地搬離開自己熟悉嘅社區
肯定變獨居老人啦
其實只會衍生更多社會問題

一D D, 聽過有人要搬過左65到要, 又有聽過話唔洗.
你可以問區議員, 佢地會知大約情況.

有錢買私樓仲唔接埋阿媽去住,仲要霸住間公屋都幾仆街

對個老婆咁冇信心 學咩人娶老婆啊

都未住入新樓就已經諗定離婚

1個老人住300幾尺真係好大

公屋黎講

派親比你你都話唔啱心水就得

4個人住緊5-6人單位
未話要搬

親戚用左老人家間公屋換居屋搬離左原區
老人家冇得同班朋友打牌幾年就走左

咁樣寫得出黎
其實真係好少會郁60歲以上
比你做房署職員都費事攪老人家
因為要轉細單位d人一定唔會咁順攤，拗餐死

結左婚有得唔加老婆？
照計應該係唔得

唔係加租既咩

可以分開住都得？咁唔加有無問題

如果你間公屋單位係正租置屋邨，70歲以上都搞

隨時個單位讓完出黎比蝗住

所以我咪話正常香港人

如果租置既話買左佢就得啦

話唔定樓主老母轉頭死能埋呢

咁咪解決晒所有問題

係會搞你 不過唔係優先

要證明有足夠住戶人數房署先會俾你買，否則會叫你搬去細單位，再安排合適家庭去買。

不如考慮下趁而家除左名之後再拎伯母個單位去換綠表,
touch wood 講句比佢住到百年歸老後你又多個單位揸手

戶主結左婚一定要加
但成員結左婚係唔係一定要就唔肯定，照理應該要加
唔會畀你老婆出面有樓唔落名

打死都唔除名住拎去綠表左先
用老人家個名買，唔影響樓主新果度
除左名先買得一人單位綠表

On撚9
唔霸留番比蝗？
你都cls心態
政府起咁少公屋又唔見你屌

畀你霸代表蝗都可以霸
蝗仲要玩得盡過你

咪就係
屌樓主個d都狗看人低
個個咁有錢？

你老老實實話自己自撚私唔想除名後還300呎屋就無咁多人屌9你，最撚憎啲虛偽撚又話想守規矩但又諗點樣走法律罅

你點知係老母

呢啲都叫伸手黨？
樓主問嘅係經驗上嘅事情 google幫到你？
Google可能幫到你search呢個連登post嘅
認識咩叫伸手黨先啦

呢啲就真係呃緊間公屋啦

呢個係講緊申請者申請調遷
樓主問嘅係房署要求調遷

核心家庭點會排唔到

有著數就規距都唔洗守
同中共同蝗蟲既心態有咩分別

冇人check倒就得

用完張綠表，個老母夠老，再老婆講幾句，跟手踢埋入老人院收埋租tim叻仔

第9點 - 寛敞戶

樓主不願面對

其實假設你公屋係老豆個名，裏面包括你呀嗎同你阿哥，加埋自己，total4人一齊落嗮名

由於任何一個人離開都會變成寬趟戶，有遷出的危機。

可行做法：

申請綠置居，申請成功之後。係咪其他3個人就可以除名去申請居屋/公屋？間屋只落老豆名就得

咁嘅方法有無漏洞有無高手解答

不嬲香港人批鬥香港人就最撚叻
典型憎人富貴厭人貧

可以

其實大家諗吓，呢啲單位放返出來，多數都係俾蝗拎咗。如果要揀俾蝗或是香港人，我揀香港人，即使佢哋一個人住，都好過用來養幾隻蝗。再者，啲蝗好撚蠱惑，隨時大把錢收埋，之後再放租或用來開麻雀耍樂，再唔係，直接用來接客，唔係未見過啦。

學人講規矩
跟規矩呢 就唔該你老母搬啦
你開得po擺明想走灰色啦

唔好傻
屋企人75歲房署都照搞

話要跟足規矩
規矩上邊隻字唔撚清楚

一個人住300尺？

要乜撚嘢經驗？如何一個老人家住300尺公屋？

要搵走盞位又要帶頭盔

最慘係仲要有人沖出嚟幫佢含撚

規矩有寫明房署要幾耐時間郁鳩你㗎？
你搵出嚟啊 要幾耐啊

都要房署郁先搬㗎
主動搬咩
講規矩嘛
規矩冇講要主動搬㗎

樓主應該就係唔想寫佢老婆名

十年前我人均130呎+其中一個61歲佢都話我寬敞戶想踢我轉細屋，後尾要搵區議員幫手先至交雙倍租唔洗走。
你一人三百幾呎好難唔搞你

樓主自己供信唔過個老婆

唔會攪啦 當年兩老七八十歲
兩個人住大單位
住到搬都未收返

其實你搬走係既定事實，後邊發生乜事又如何，自尋煩惱

我老母由二百呎搬去百幾呎, 其實一個人都夠用, 不過放得雪櫃放唔到洗衣機
搞到要攞衫去我屋企洗,, 只係老人家好少衫洗, 黎洗衫順便食個飯傾下計咁
屋細唔緊要, 最緊要心情, 間中搵下朋友吹水打牌, 幾開心

其實一個人住300呎好過份咩？反而覺得160呎先係正常？係到葡萄個60歲啊婆住300呎公屋

房署做得野𡀝都俾你拖到65啦